人民日報--中央可以在廈門舉行高雄市市長選舉，讓十四億中國人民選出高雄市長

反對老衲做高雄市市長嘅請舉手

尾油 , 尾油 , 尾油 , 尾油 , 尾油 , 尾油 ,

當選

人大沒有沒有就得啦
反正台灣都係中國嘅一部分

辦公室擺喺廈門，隔空管理高雄市，真正流動辦工

人大應將韓國瑜成為高雄市長寫入九二共識

透過九二共識去執行

可憐那